同學聚會見到昔日中學女神變咗TB

好後悔
如果我當年追佢佢就唔會搞成咁

10
0

中出佢就會變番女神！

0分重作

on9

佢就係怕你追佢先做TB

屌到佢大肚等佢冇得扮tb

咁女神朋友又如何